老母叫我quit左hd佢

讀左冇幾耐
佢哋就心急
叫我唔好再讀
唉 好心淡
感覺好似
當我搖錢樹
快啲想我交家用

讀咩hd?
有無信心讀得好？你自己好清楚
讀埋呢年先，成績仲係麻麻就quit

咩家底先? 邊個出錢你讀?

2年啫 好快過

自己

marketing 嗰啲
老母話冇乜用

你老母就最無用

quit撚左個Home佢

冇錯喎marketing真係冇咩用喎，仲要唔係degree

Quit左你老母去啦
咁大個人仲俾老母操控你人生

咁商科都可以讀下既 你比心機讀啦唔該
成績好先有好工請 先至唔會徙錢讀左個HD
你借住student loan先啦
自食其力
家用個到你叫老母等下先
咩時勢？叫佢咪幻想咁早退休印印腳

大學marketing都冇用啦

諗下有咩興趣啦

你老母講得岩，hd 讀 marketing 有咩公司會請呀？

有好過冇，我建議你唔好quit

自己比錢讀驚閪咩, 家用比唔比都係你自由

借loan 讀，升返u之後講明唔比家用，因為讀書都係自己比。可能咁樣仲比得小錢佢，到時儲夠錢就搬出去

之前有fd都試過，佢讀藝術科
佢老母叫我fd quit左佢，話去做個侍應都好過讀
聽完之後覺得佢老母好自私

而家讀抵到爛
堂又唔洗上
考又open book

事實嚟 hd marketing 真係冇用

依個時勢 你有得讀書咪讀lor
有得工作咪工作lor

你要離開獨立 先要有能力 和準備

同我一樣，我老母叫我quit asso。仲話啲黑驚有前途過我

窮人思想係咁
支那農村都大把人唔比仔女讀中學逼去打工
they are the same
只要財政支撐到 老閪都讀 (昆錢學店例外)
讀書係最簡單向上流既方法
無論咩科 讀完就多一行工作機會
hd學費只係將來fresh grad做野唔過半年既人工
dse level既工幾時都搵到
宜家唔讀將來未必讀得返

千祈唔好聽你呀媽講 你會後悔

唔好quit 你老母好on9

轉科啦 你ive就工程 護士
Bba畢業 工唔會冇 但人工極低架咋